有冇人試過扯得太耐蛋痛？

今日放假睇咗成日H漫
而家下面好痛

由睾丸痛到上小腹
好辛苦啊救命

唔係笑話嚟
係講唔出嗰種痛

唔好忍

屋企有人 出唔到火啊

使唔使我幫你

非基 免了

精索靜脈曲張？

我估係谷精太耐
而家好啲

我有時谷得太耐都會痛，粒春子會有啲漲，第一次遇到呢種情況想去睇醫生
不過打完J過一陣就冇事，可能係精索靜脈曲張，你都有可能係呢種情形

好耐冇拍拖 拍拖扯成日旗個陣

真 我丁完就冇事

我未試過拍拖

試過喺街痛到人都企唔直
痛到要踎低喺地下
男人最痛

見到SS級靚女？

我冇你咁嚴重
係睇咗成日先會啫

拍拖就未試過
希望第時唔會痛到踎街